有冇人覺得肥絲大隻個肥西成日係到刷存在感

之前有個波鞋post個肥西走左入去係到揾交嗌
而家隔黎個電腦展post又走入去揾野黎嘈 話人抹黑乜乜柒柒
你件肥西係咪比人屌到化之後嬲嬲豬隔硬係到揾交嗌

一早block左